政府想以高壓手段處理入立法會既示威者根本上超錯

1.設局捕捉學生示威者幾乎所有輿論都同情佢地 變上覺得呢個政府完全扭曲可恥

2.運動到此完任沒有明顯icon 人物出現 警察圍捕既路人甲乙丙丁幾乎無人認識 拉咁多人你地係度攪乜春呀

3.入立法會聲明人士幾乎都係毒撚宅男 講句野都口疾疾你講佢地勾結外國勢力連街上既呀伯都唔信啦

係呢d 時候有返小小政治智慧既處理手法許小學生都諗到要淡化事情 成班離地膠官喊打喊殺唔知仲以為香港淪陷

放長雙眼睇下林鄭背後既膠手點玩呢場輿論戰 好肯定咁賭佢地最後收皮玩完 成班友撚醒玩小聰明最終葬喪百年香港

啱

拿，今次啲香港人後生仔就話自殘啫
下次如果畀正苦迫上梁山，我唔知佢哋會變成點

你班偽進仔醒定啲，上到人哋屋企，執漏一兩部電話電腦就算啦
到時個個都變成畫家咁，你哋都幾頭痕

我無野講

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

其實已經睇唔透係政府ORDER定係差佬自把自為

有冇諗過玩白色恐怖做臭左香港個名係直接累撚死土共

成個六月到依家，林鄭同差佬有冇任何一件事既決定係幫緊中共

我睇到係完全冇

遊行無視、暴力鎮壓、甚至用開槍屠殺黎警醒台灣同全世界

依家仲要強力打壓異見人士，基本上成件事既處理手法同內地一模一樣

你叫D商家佬點信你點黎投資

再講搞成咁，關係法睇怕好快都過得，到時林鄭同警隊點面對習近平，自己最好諗清楚

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

我冇嘢講

市民 建制 媒體 其實都俾左好多位俾777
好似叫DOJ辭職 直接撤回 特赦班後生 用域外法權解除陳同佳案
所有野777都無做 仲口口聲聲要對話 改革 唔再用家長式統治
結果轉過頭就亂拉人 譴責 民憤不息不得止 仲繼續燃燒

依家無啦 你777已經拆曬所有下台階 政府黑警市民都無退路
再有下次 就真係會打交

你今日拉個14歲既 傳到去外國 你港共仲大獲啦 真係on99

拉左幾百人幾千人挫死佢地
以後呢班人就同政府對著幹

14歲學生因政治事件被捕

佢莫講話「撤回」，連「押後」都唔肯用
根本就係擺明車馬想趁人稍為放鬆就進行突襲

出手啦海外文宣組

根本咁做完全係中共意思，你覺得政府班人會有自己意志？如果上面覺得有問題一早腳痛換左人啦，咪天真

民警關係由佢決定追捕嗰一刻已經無可輓回
我好驚下次衝突真係會死人

有幾戇鳩先仲想用警察解去決政治事件

iPhone 密碼錯十次資料刪光光

在 iPhone X 或之後的型號上，前往「設定」>「Face ID 與密碼」。在其他較早期的 iPhone 型號上，前往「設定」>「Touch ID 與密碼」。在沒有 Touch ID 的裝置上，前往「設定」>「密碼」。

清除資料：選擇是否在輸入 10 次錯誤密碼後自動清除裝置。如果不啟用此選項，在輸入 10 次錯誤密碼後，你會需要在 iTunes 中還原裝置。

IOS快速連按5次電源鍵，即時停用Face ID / 指紋登入

我無野講!! 6549 9452民陣

認人程序疑犯戴浴帽口罩 盧偉聰：要尊重合理權利

如果真係有市民係衝突入面身亡
就會有再下次直接針對政府/執法機關係衝擊 然後可能係議員/差佬有傷亡
然後政府再開槍 再拉人 再報復
抗爭者再升級 再更加激烈

革命就係咁黎
我真心覺得中共咁多人 唔會無人叫停777 只係佢死都堅持唔聽

咪又推落蘆葦聰到，跟住又推落前線世紀割席

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢拉個14歲既 其實根本就係代表個中國式思維
仲好意思話唔會家長式管治

係中國邏輯當中
14歲一定係 無思考 木偶人
係現代文化背景就係 一定被屈無批判思考 受外國勢力影響
根本幾千年都冇變過

根本拉個14歲既 就係錯撚哂
衰d講句 要拉義士 都唔會揀個有機會比人同情既人啦 (當然拉一個都唔應該)

我都怕，就好似清朝咁
但有人死先會令港豬放低我討厭政治/喜茶/北上
好矛盾

講真我覺得唔係中共意思

搞死香港對中共一D好處都冇，依家搞到台灣短期內都唔會俾佢食到，仲要係貿易戰露左個大缺口俾侵侵打，中共點都好，視野都唔會咁窄

依家擺明係林鄭想用送中黎立功，立到一鑊泡，又驚權力唔穩、冇面，所以死攬警隊，有任何人得罪佢，佢都要靠警隊幫佢掃除

久而久之其實已經儲肥左警隊，無法無大，我相信依家警隊做緊既野係林鄭默許，但唔知佢咩諗法

我有時覺得佢擔心社會將矛頭指向佢，所以依家將警隊擺上枱，做到有幾仆街得幾仆街，等香港人都將矛頭指向警隊，然後佢就施施然做特首

不過老實講我都唔認為佢會坐得耐，過左風頭火勢土共自自然會一腳踢佢落台，林鄭依家做緊既野根本係同叛變中共冇分別，只係佢未必有呢個心，問題係佢做既野全部係靠害

Tg 都唔識就知林鄭同成個班子幾廢

我覺得係23條退，831退，次次都退，中共要求今次要企硬，呢個政府邊會唔聽中共，d京官一落黎個個就好似隻狗咁

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

我反而見到佢地做得咁醜
真係有點偷笑，香港大陸化終於實現
外資睇清楚啦

拉 最好拉幾百個幾千個
個個入完獄反正前途盡毀拎張白卡申請公屋綜援，全心全力同你玩社運！

但你會見到一百萬人岀黎之後建制都仲話支持，一定係中共落左order，上次831都會等埋發叔，如果中共係怕搞死香港，612完之後就叫停啦，仲要等二百萬人岀黎比全世界睇？

除咗搞革命之外基本上無晒前途
問陳菊最清楚

以為咁樣嚇到人地唔再出黎
個腦生草

佢d前老細全部都冇好下場

習維尼如果仲保佢，真係自求多褔了

林鄭呢d撚樣係行政人員，根本政治智慧完全唔足夠。
你做幾多年政府官員，都冇用。
有智力，唔代表有智慧。
有效率，唔代表有手腕。
好打得，唔係你真係好打呀！
柒柒柒，柒出國。

做慣妹仔
要佢自己話事就食晒屎
當年拆新界僭建都吹到自己好勁
結果咪無咗件事
佢只係不斷包裝到自己好叻
但實則廢到喊
之前接受訪問扮喊
連我樓下班師奶都話啲戲假

你記唔記得之前咪出左新聞話建制屌鳩林鄭話叫佢停就一早停，咪撚累埋我地D票呀嘛，你唔記得喇咩

建制係焗撐架咋，加埋我諗根本北京冇諗過林鄭好似END GAME咁，寧死不撤，依家見到咁大鑊先似乎係強行介入咋嘛，但好明顯都唔係介入好多，起碼白色恐怖我覺得唔係中共意思，係林鄭同警隊唔撚衰得，輸鳩左都要拎番堆沙立個威

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要去廁所
我有權唔解鎖電話

當政府用拘捕做手段去追殺堆前線嘅時候，意味著果堆人已經無嘢可以輸
佢哋只會係未來唔再對苟且偷生有寄望，係無後顧之憂下做啲咩真係難以想像

以前清朝都識高壓與懷柔並重先㩒得住啲人，而家真係毛澤東咁講那裡有壓逼 那裡有反抗

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖

仆你個街我鐘意你第二點

我無野講

藍屍呢 黑警呢 一個都唔拉

法治社會係講緊「政府要受法律規限」
關拉人咩事？

智障亂拉人只會令人越嚟越嬲

我冇野講

平心而論廢董同689都算有好下場，但曾SIR違背左上面少少意思已經俾人咁樣搞

林鄭依家搞到習近平係G20出醜、台灣局勢大幅倒退、愈黎愈多國家表示關注中國人權問題，仲要直接將香港警察既醜態完完全全暴露左係全世界面前任睇，仲癲撚過城管，好老實講習近平氣量點大都好，都唔會忍到呢個死八婆

習近平係一個野心家，佢完全想全佢任內搞掂台灣+世界第一強國呢兩個大前題，好啦本身打貿易戰已經好劣勢，多謝林鄭直接送左幾飛火箭砲俾侵侵打鳩自己，OK都算啦都係D人民食樹皮姐，我最多樣衰下囉，但係我屌你老母連我差唔多食到落肚既台灣你都同我掟撚走埋

依家搞到習近平好似上任之後完全冇政績仲要係大倒退咁，林鄭真係要記頭功

真係好撚仆街, 林鄭既道歉成本完全推落d 後生仔,大眾市民度
自己犯錯認衰但無後果
反而要d 後生食晒
明明係佢自己唔聽民眾訴求

仲要記者會之前放哂風話喊，準備哂d紙巾又盛，
結果，仲隻眼乾撚過佢個閪。
港豬同情分，想俾你都俾唔到。
冇計， 夜郎自大，唔認得低威。

正苦處理失當
完全無責任

自己望下維基
睇下法治基本解釋：
法治（英語：rule of law），是與人治相反之概念。與法制不同，法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態。法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。

同班盲毛一樣以為市民守法就係法治社會

最低層次 同佢地本身個人差唔多

7.1 個日夜晚, 一大堆人鬼鬼鬼鬼, 衝黎有乜意義, 話人蠢, 話人中計
而家有成果個個變晒面

777成功幫香港connect全世界

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我要去廁所 我要睇醫生 有冇搜查令

我知大家打飛機打得好勁，但一日林鄭唔投降，唔做哂5個訴求，死咬暴徒一字，政治上佢都仲贏緊
千祈唔好鬆懈，
一覺得 坐係度睇林鄭仆街 就輸架啦

完全係想整臭中共

你自己睇下太陽花學運
最後佔領立法院嘅人係被判無罪
呢啲就係尊重人權同公民權利嘅社會
依家係公民不服從
唔係你講咩「餓死就可以搶野食、殺人？」

睇你都唔知咩叫公民不服從
引多段維基百科你睇：
公民不服從（也稱公民抗命、政治不服從；英語：Civil disobedience），為在憲政體制下處於少數地位的公民表達異議的一種方式，是一種反對權的政治權利。
公民的「反對權」就是指「公民不服從」，雖可能涉及違法的行為，卻是出於對「社會良知及正義」等公共利益的重視而不得已所採用的一種手段，是少數人出於對法律的尊重和表現的一種喚起多數人認同的非常手段。
馬丁·路德·金認為「任何違反法律但卻是因為良心告訴他法律是不公正的，爲了喚起社會對法律的不公正而在獄中接受懲罰的人，都是在表示對法律的最高尊重。」
基於公民的道德、良知所從事的「公民不服從」，這是不同於一般的「暴民反抗」及「暴動」。「公民不服從」參與者的訴求，是否符合「社會良知及正義」的公共利益是須要訴諸社會多數人的認同所進行的一種抗爭行為。

我冇野講

由撤回條例

哎到追究黑警

再哎到林鄭下台

再哎多到我要雙普選

一次又一次既冷漠鎮壓，港人既吶喊越發激昂。

林鄭你有冇諗過，
再哎，
就會係
港共下台

我無野講 我無野講 我無野講 我無野講 我無野講 我無野講

我無嘢講
我要見律師

689 當年一個一個 DQ, 壓下來
最後成個社會對任何事情沒有反應

今次又想用同一手段

其實即係幾年前好多人成日講嘅「公民抗命」
唔知點解幾年無咩人提
但多咗人做

我无野讲
我要见律师
我要饮水
我要食饭
我要毛毡
我有权吾unlock 电话

拉完 佢地父母會唔會有機會都走埋出黎？
一個變兩個 兩個變四個一陣冗家出哂黎我問你點收科

我自己覺得有一個大前題:

就係中共點解死都唔香港真普選?

其實係因為怕香港有自我民主意識 反抗 獨立 然後散播番中國 再影響佢地既極權統治 所以香港唔可以有民主 有就等於亡黨

但依家香港俾777咁樣搞一搞 香港已經直接跳緊step 就快唔係爭取真普選 而係爭取獨立 咁個結果都係一樣 都係會影響番中國既統治者

中共唔係真係咁"愛"香港 香港只係佢地洗錢 享受 用黎國際舞台上鳩叫 做俾台灣睇既舞台 依家你出老解 老美會制裁 香港打獨立戰爭 中共又根基會動搖

所以中共有腦既 唔會俾香港亂 拖又好 派錢又好 俾假普選你都好 都會令你地做順民

今次777突然開大火 痛到大家都醒曬
如果我係中共可以點收科? 我都真係好想知

「政府成日提香港係法治社會」
咁呢句就多餘啦
政府同班建制狗成日講法治法治
誤導市民以為人民守法就係法治
其實限制政府權力先係法治社會嘅重心

其實宜家死左三個 只係未有人係衡突中死
但如果局面繼續發展 其實好大機會

漸唔該呢個垃圾政府儘快放低你d濕鳩諗法
係事情未發酵到呢個地步出離處理

真係唔希望見到64 2.0

拉14歲對警察同政府好負面

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

犯案動機正當 合情合理但唔合法
係唔係法律有問題呢？
我自己的諗法係合理合情即係代表符合道德
合法就係符合法律
如果一個行為係合情合理但唔合法
就係道德同法律的角力
我覺得道德永遠比法律重要

其實你話「我就黎餓死就可以搶野食、殺人？」
的確係一個幾好的問題
有興趣思考呢d問題的話
我推介你睇呢本書

就係探討緊你所問的問題
究竟咩情況下殺人係無罪 搶野食係無罪

well, 敢行先敢留低敢死既, 都係得一定數目
政府一定覺得拉哂就無人會帶頭

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

全民白卡，正

係人權法案, 疊加在關係法上面.
人權法案過左就可以更加"量化" 一國兩制執行情況, 如不理想就吹蕭

但明顯五年後既香港人已經好大分別

諗法一樣，班中共高層大把錢係香港，又要靠香港黎用錢，點會整撚死

一直都話香港呢個地方對中共好重要，香港好，中共又有錢又會征服到台灣，香港俾中共搞死，咁好可能全世界就拎住香港黎俾壓力土共，簡單黎講，中共搞死香港就係直接自己撕開個缺口俾人打

到人民壓力爆煲嗰時，真正嘅革命就會開始

我見到嘅係，呢一個臨界點好似越嚟越近

仲有黑社會呀

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

佢老母14歲都搞

吃子文化嘅野你識條鐵咩

低能
係咪唔識字：『公民的「反對權」就是指「公民不服從」，雖可能涉及違法的行為，卻是出於對「社會良知及正義」等公共利益的重視而不得已所採用的一種手段，是少數人出於對法律的尊重和表現的一種喚起多數人認同的非常手段。』
被捕當然成件事更加顯示得更具正當同光環
但唔被捕就等於唔係公民抗命？
出於對「社會良知及正義」等公共利益的重視而不得已所採用的一種手段
呢樣先係公民抗命嘅重點
唔係搏拉呀戇鳩
被捕只係確保公民抗命的正當性
唔係話唔被捕就唔係公民抗命呀
「不合作運動」都係一種公民抗命
例如唔交稅
唔通唔交稅完要去差館自首
咁先算公民抗命

我相信兩邊都有
不要高倍雙方既智商
雨革個次成功 所以佢地以為今次都得。

我冇野講
我要搵律師
記得拍片
你冇權要求我解鎖

提佢做乜
加速全民覺醒
二百萬勇武再不是夢
多謝政府提攜反共人才
拉一個人 就多一班人
拉一班人 就全香港都反你

原理同friend搭friend揾人一樣
數學上而言 只要正確地搭六次
世界任何人你都揾得到

你今日捉一班人走
果班人既屋企人 朋友
屋企人既朋友 朋友既屋企人
一傳百 百傳百
原來林鄭個仔既朋友係義士
日日屌老母 估都估唔到

共產黨
最叻抽後算賬

中共亦無咁既政治智慧應付
只係識打壓，輿論，清算

大逃殺

估唔到港共覺得已經過骨咁快行動

不說話，不簽字，不解鎖，不心軟，不送頭

以香港咁多港豬同廢老黎講，容乜易應付

宣布撤回

下年派錢，夠18歲既每人10000

下年林鄭+佢班底全躝，警隊推兩個鬼頭同聰仔食哂啲鑊，香港人仲嘈既就做鳩埋開槍打頭果幾個撚樣，畜龍肯定唔會處理，因為定格左做打壓工具

唔告暴動，變普通襲擊

基本上咁樣好快香港人就唔記得哂

全世界都知 得啲官唔知之嘛

英文文宣

咁3 我又唔同意
啲低智廢中廢老到依家都信有外國勢力搞事

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

夠喇, 呢個post 唔係行動討論
唔使下下打無野講
呢d 係廢話
唔該認真用腦諗點幫人, 唔係盲目推

認同
但我屌你老母呀
嗰晚入得議事廳男既型過吳彥祖
毒咩撚呀
女既靚到有仙氣呀

唔係策劃行動既post 就唔好乜都話無野講
呢個post 係需要更多意見討論
而唔係廢話話自己無野講

你班撚樣可唔可用下腦
人地一個話發起無野講,提醒被捕者訊息就個個都c&p
好撚白痴小學雞

唔好提佢地啦由佢地豬咁蠢

個癲婆真心放任公安清算，極有可能迫到市民失驚無神玩政治暗殺

Push

個人認為， 就係同之前巴打講既一樣， 就係㐂婆想立功，急於求成。
12/6 㐂婆諗住抄魚蛋革命咁定性為暴動， 可以分化到市民/泛民， 點知導致200萬人上街。
1/7 空城計諗住可以補獲， 點知班後生冷靜之餘仲要展露人性光輝， 俾全世界睇到香港人始終心繫97回歸前既繁榮，民主，自由。
呢兩單落中共面之餘， 台灣我諗無十年廿年都無可能心歸中共。
學陶傑話齋，㐂婆由細到大都考第一， 之後皇后碼頭同利東街都解決埋，所以係任內展示自己"好打得"同"唔輸得" , 導致呢兩件事都處理失當同產生嚴重後果。
真係性格決定命運

其實都啱，温水煮蛙對香港係work因為大部分人都唔會主動走去對抗政府，誇張d講一日150個新移民已經足夠溝淡曬原有嘅文化、精神。反而而家林鄭做嘅嘢，令大家都醒曬

777根本無視輿論，無視世界圍攻
擺明要清算報復，告唔入都要玩鳩你果隻
反正條數又係納稅人既錢

好無力

完全係，太高估自己能力，同埋政治智慧太低

成件事既轉捩點除左係佢之外，就係黑警開槍，如果冇估錯，應該都係佢既命令黎。

佢一心一意想做中共隻狗，不加思索就跟住中共果套去做，上面就靜靜雞封到消息，香港點得

依家單野皇哂，我諗中共要收科都幾難，因為林鄭愈搞愈難收科

相信示威者會慢慢升級

開始反擊

借位宣傳，營救義士

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

今年係中共建國70周年
10月1日， 淨返唔夠三個月
而家仲玩埋d白色恐怖
如果佢唔再做得好好睇睇
我真係唔敢想像個日會點

好擔心唔擔心走去擔心連仔收入
諗下其他實際野點救人
點令正苦回應5大訴求好過啦
成班垃圾剩係識c&p 無野講
完全阻撚住正常意見/方向討論

記得曾鈺成喺777啱啱上任時評過，話777能力係高，但缺點係目空一切，對自己能力有太高評價

佢睇穿唔做都會唔記得...

我諗一星期內會知中共點搞架喇，依家英國都企左係美國果度，中國夠膽咪強硬囉，用埋老解添呀笨

基本上一定要用軟功架啦，係睇去到邊個位，林鄭同邊啲官要躝咁

我呢世都唔會忘記

仲有因為修例及警察暴力引致的連串自殺事件

都未必
錢照收
政府照反

下次可以佔邊到？

我覺得佢擺空城計就係等我地完成咗佔領立法會呢個目標

就好似董卓焚燒咗洛陽，等關東聯軍佔黎都無用無咗目標

中共呢咁

其實五大訴求無一樣係迫緊中共
中共其實只要全部妥協就得
有人話真普選會導致真獨立
其實我又未必咁睇，去到2047可能民心所向中國呢？ 仲有廿八年時間俾中共用輿論令香港人愛國。 又或者中共延長多50 年一國兩際呢？

俾佢地囂張多一陣
連燈仔嘅適應能力好強
我哋冇人會放棄繼續運動
只係等緊一個機會再次發酵